[又有黑警想上位] 恐嚇市民？

琴日有朋友入元朗發夢
成班係度鬧d黑警知法犯法
正常d黑警都扮聽唔到
點知有個防暴無端端擰過黎 對住市民奸笑 再show一show枝胡椒 搖一搖佢
我地真係好驚呀

咁型比佢上位 有無人都見到 / 識佢

走火入魔 以為自己好撚型

笑得好陰險

人手置頂